%%%% fancyhdr设置页眉页脚%% 页眉页脚宏包\usepackage{fancyhdr}%% 页眉页脚风格\pagestyle{fancy}%%这两行代码是修改\leftmark和\rightmark的经典模式\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{{\hei {第\thechapter{}章}}\hspace 1  #1}{}}\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection{} #1}}%% 清空当前页眉页脚的默认设置\fancyhf{}%第{\couriernew\thechapter{}}章%%下面开始修改页眉和页脚\fancyhead[RE]{\fangsong \leftmark}\fancyhead[LO]{\fangsong \rightmark}\fancyhead[RO, LE]{\small \thepage}\fancypagestyle{plain}{%  \fancyhead{} % get rid of headers  \renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % and the line.}%%定义空白页面\makeatletter\def\cleardoublepage{\clearpage\if@twoside \ifodd\c@page\else  \hbox{}  \vspace*{\fill}  \begin{center}   {\sffamily\large This page is intentionally left blank.}   \end{center}   \vspace{\fill}   \thispagestyle{empty}   \newpage   \if@twocolumn\hbox{}\newpage\fi\fi\fi}\makeatother%% 有时会出现\headheight too small的warning\setlength{\headheight}{15pt}